發覺好多人炒衍生工具都輸十幾廿萬 .......

認真
識好多人炒工具，
Eg 牛熊、期貨、call put 果d
輸10-20萬

炒細價股果d 又係
多數都係輸錢

識親都係分注買大股果d
先笑到最後
但真係要時間先見到成果，eg 1-2年

真

衍生工具市場係高手交手既地方
一般人去炒梗係慘敗

嬴果d 唔同你講啫d 人炒老千股都係蝕到喊就會開圍爐區

其實strong hold ATMX 牛好難打靶

傻啦點會
邊有人贏錢大賺唔想 gel 頭

你中六合彩頭獎會唔會四圍唱先

炒工具贏千萬？
FF too much

好正常

掉番轉咪好多人炒衍生工具賺十幾廿萬

有人輸就有人贏錢

前兩日9988 gap down死左幾多牛?

點及得大佬B反cup狗會幾百K

啲人廢姐汏弱留強

我曾經都係咁諗

Option 當正股玩就好難輸 係班友睇住個graphic 買上買落先輸 ， 係大跌市sqq call 超有用 買幾張就2-300 股 好過你買正股

大升市又買1-2 張tqq call

有頭髮邊個唔想gel 頭

好多人以為自己真係可以同大戶莊家對賭 散戶玩衍生工具只有一個口訣就係贏粒糖輸間廠 呢度仲要成日教人玩naked short 真係祝佢地好運

分注正股兩個月已見成果
衍出工具一係對沖一係賭，一係大賺一係重頭再上
要快速致富都係要衍出工具先做到

期指就係
牛熊 贏果個係莊，即係ibank

最好唔好玩
有時正股升
佢可以唔升而且倒跌
老千黎

大多數快速破產

個個都想一夜致富嘛
叫賭仔唔好玩 要佢地輸追獲金既先戒到

屌成日講人地，係咪其實講緊自己
講! 係咪最近做淡輸到仆街?

借錢買輸哂

砍掉重練

財經台好少見人輸錢，個個唔駛返喺屋企炒幾層貝沙灣返嚟

輸得十幾廿萬既都係贏過大錢

同班電腦鬥點鬥得贏

仲借左幾筆錢輸哂

屌你隻牛升咗一倍

笑左

正股驚西？我玩正股輸幾萬，細細力玩下衍生工具都賺得番幾千，btw都唔敢奮身去玩

態度正確根本正股係暴跌個陣入係無得輸，死都係死d 高追，閪位入

其實個教訓好抵
輸完以後唔撚再玩

衍生工具輸十幾萬
正股如果又係得十幾萬本好難追番

止蝕咪輸到仆街囉

一定有

輸1x萬好少姐佢地50k一個月嫁嘛

未一9樣, ibank/基金佬 佔大部份成交

正股佔大倉, 抽1-2成玩衍生工具, 以小博大
無人叫你all in 衍生工具
衍生工具=賭錢, 你賭身家梗係仆街啦

極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

而家入匯豐

輸幾百萬嘅人唔同你講姐

28 蚊就好入啦，而家入又係閪位
真係教極唔精

小心啊ching

賭仔心態，以小博大，成日想贏返輸，贏又要繼續贏

我只玩正股止贏，唔玩止蝕，暫時生活安穩

當賭錢咁玩
你話贏多定輸多?

識得做期貨嗰啲得我無賺8位

當賭錢咁玩梗係啦
咁間唔時都會玩下既,但唔會all in囉
最多拎倉位5-10%去博一博,會止蝕始終小賭怡情,有時玩下都好

長遠要賺一定係睇正股

彪，牛定熊

未日Tesla call put 幾個鐘內會升十幾廿倍
本十萬 我嬴過一百幾萬
不過輸返一半

呢張夠精警

點知其實係誘空

多數都係買幾千滿足下自己賭性
又唔使好似買波買馬咁樣一舖清

玩衍生工具好難架
比起正股：差價大好多、除咗要睇中仲要即時中唔係就輸時間值、如已開始跌先入市引伸波幅就會大，睇中贏得少睇錯輸得多，睇中走唔切可能正股贏工具反而要輸。
衍生工具出現係為左對沖正股，唔係高手9成輸。

早2年入騰訊果班 成日慘叫

依家升到唔出聲啦

十幾廿萬唔算多...
百幾200萬就差唔多

好多人玩衍生工具之前都未知佢既特性就入場

咁LC用嚟對沖啲咩，沽空盤?

冇關係 睇個trend 好似上個月咁 成個trend 都係跌 點都要買1-2 張put/sqqq call

金融市場係咁，你以為買ETF好安全？3175係好好例子，連啲電視濕鳩財演專家都以為好安全乜鳩都唔了解叫人買嚟長揸

3175 連三星自己都解釋唔到

強平

又唔見另一隻ETF3097都唔會輸到咁金，人地係買遠期嚟對沖
就係好多人以為自己識點知最後都比個市場教訓

金融咁多唔同領域， 真係熟既人係盤房。
上得電視既有幾多人刨過細則， 傳統財經節目跟本唔夠時間解比散戶知。

散戶靜係想知快答案， 而多數都錯。

所以好多魚輸錢就係咁解，成日都比班一知半解連風險都搞唔清係邊嘅濕鳩財演水去買野

ATMXJ全部平均買，跑贏基金經理

賭場賭仔贏多定個庄羸多?

你咁撚廢唔去跳樓?
汰弱留強姐

咁我贏麻好過啲人輸錢咪唔洗跳LoL
咁嬲做乜輸好多？

羸幾多啊?贏果幾千懶係醒咁
羸幾球就話大大聲串人者
依D野有運氣成份,唔好講到自己咁本事咁

一下收皮，跳空20蚊，未開市已經打靶

屌你無錢個陣就要咁做嫁啦

明明港女可以買call係都要買動物係咩心態

難道唔得？

所以其實唔關咩工具事，你熟工具，點都賺到錢，
你唔熟，咩玩都死。

寧願做孖展正股都唔用衍生工具俾佢左扣右扣
孖展而家息又平到笑
唔孖到盡其實安全仲可SH

我睇連登post個個炒option都贏， 冇連仔輸

應該求其係連post睇一睇就跟著買， 之後即日收錢冇難度

會唔會有人咁做，一邊扣息一邊扣時間值

成本917???

頭幾年本細，炒期指都輸過接近廿萬，但4 年加埋的數

高買低賣會搞到平均成本上升
當100蚊買十手，你五十蚊放咗五手
蝕左個每手50蚊會加咗落原本個5手到

所以佢成本917應該係重倉高追再止蝕

慘
輸就要認，一開始匯豐紙屑完走去買ATM仲賺突添
無謂為棵樹放棄成個森林🤷🏻‍♂️

通常唔會輸到仆街要圍爐都唔出post梗係覺得個個贏

啲大戶沽空講緊億億聲
萬一轉勢走唔到
唔同我地啲老散一出就出得哂

完撚全同意啦
一句講哂貪心好勝
唔孖展唔安樂
唔孖睇中賺10萬孖左賺30萬
息都係1.xx%（一年）
教我點忍

咁條數都幾難計，一邊輸緊，一邊開CALL，但做SHORT CALL果邊個莊要買貨對沖你啲CALL，你啲沽空貨就輸多兩錢重

大戶只係假設中線方向岩，對沖將短線波動縮細，其實對沖一定有着數。同啲客又容易交代

So9true

縮埋窩都唔知點對沖，PUT就話跌漲窩著數姐

唔係同其他玩家對賭既通常都輸多過嬴

大把人贏少少就認屎認屁，反而輸先唔講喎

港女d call 闊到西， 你有玩？

預iv縮就short straddle strategy
short call+short put
賺premium